肯放手一身鬆

堅持左咁耐終於識得放棄
放棄左雖然好唔開心好唔捨得
但成身鬆晒 個人都覺得輕左
或者係我以前睇野太窄
都係放左手先有機會見到更好既可能性

同感 依家個人覺得好開心

但我唔知要幾耐先可以recover 返

加油，巴打，我都係比人反左面先識得放低，根本一開始唔應該做朋友，因為我係人地心目中只不過係過客

我都係咁 一定有d導火線先會醒

我仲未

放手了

捉自己捉得太緊

點算呀 我又有返呢種感覺
又想繼續玩火
放手咁難既點解

我都覺自己係